有fd話扮警犬上微博食大陸妹

可唔可以告發佢冒警？
大陸網到自稱係警犬犯唔犯法？

一早食咗幾件啦

有冇包膠

小心生嘢
大陸妹

好建議

不過最好唔好玩，玩就一定要帶套

呢個真係work 返親大陸玩都總係有人問我地係咪警察

認左犯唔犯法？

個個都係比人問有冇示威
點解會問你係咪警察